「解決每日一百五十殖民，蝻亞難民問題」擴建聯合醫院

只需擴建聯合醫院改成只收殖民難民醫院，一日一百五十個醫療失誤引至死亡，聯合醫院嘅總監只需不停道歉便可